女性在没有男性监护人的情况下不能离开家，她们必须从头到脚穿上一件叫做罩袍的长袍。塔利班“没有改变”，在其极端分子统治下的阿富汗地区面临征服的妇女说。| LGBTQ编辑| 2021年7月30日|没有直接的消息
一半的市民被邀请做自己，表达自己的观点，其余的参与者则被要求穿上特殊的礼袍，扮演未来人的角色。如何成为一个好祖先|西格尔·塞缪尔| 2021年7月2日|沃克斯
Chani只有长袍、人字拖和裹在头发上的毛巾。一个家庭从倒塌的公寓楼中痛苦地逃离：“快跑！”|布列塔尼·沙玛斯| 2021年7月1日|华盛顿邮报
在里面，富兰克林强行打开了一所无人在家的房子的后门，穿上了楼上衣柜里的长袍，向地下室走去。2013年特伦斯·富兰克林被杀，明尼阿波利斯警方被清除。一段视频使事情复杂化，现在案件可能在2021年6月25日重新审理
法官露丝·贝德·金斯伯格（Ruth Bader Ginsburg）穿着长袍，在奥巴马的任期内与几起健康恐慌作斗争，似乎决心在希拉里·罗德姆·克林顿（Hillary Rodham Clinton）获得提名时退休。斯蒂芬·布雷耶（Stephen Breyer）可能会留在最高法院，只是为了玩弄政治，菲利普·艾略特（Philip Elliott）时间2021年6月23日
不是因为她不同意一个假想的未来总统，也不是因为她只是喜欢这件长袍。金斯伯格法官还不应该辞职|凯文·布莱耶| 2014年12月1日|每日野兽
当她打开长袍，露出一条缠在她断臂上的吊索时，我的幻想破灭了。纽约州的奇异艺术家|莉齐·克罗克| 2014年11月14日|每日野兽
其中一幕是一个留着短胡子的男人，穿着飘逸的短长袍：这是萨拉菲的标志性风格。贝鲁特信件：在黎巴嫩，用文化和讽刺与伊斯兰国作战|金·加塔斯| 2014年9月22日|每日野兽
虽然长袍可以伸展很长一段距离，但它所含的材料相对较少。火箭上的彗星冲浪| Matthew R.Francis | 2014年8月10日|每日野兽
然后我穿上绣有黄色标志的白色丝绸长袍，把王冠戴在头上。阅读《黄色的国王》，这是《真正的侦探》这部剧的关键参考资料|罗伯特·W·钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽》
我喜欢吃豆豉汤（最好吃豆制品），并为大谈会做准备。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
他穿着漂亮的长袍（因为现在是夏天），正在准备他的葬礼演讲。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
他用华美的腰带给他束腰，给他穿上华美的长袍，给他戴上华美的冠冕。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
婴儿的白色长袍也做得很好，是用开敞式做工做的，刚洗过，刚熨过。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
然后，管子卷起，披上毛皮长袍，藏在看守人的小屋里，直到再次需要它。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。